點樣可以氹番男朋友

想問下各位巴打
鍾意女朋友平時點樣氹？
除咗搞嘢之外
仲有啲乜嘢女朋友做咗特別開心
通常鍾意女朋友比啲咩驚喜
同埋講啲乜嘢氹
絲打都可唔可以比D意見

直接俾佢扑

嬲返佢 等佢氹你

咪講咗除咗搞嘢之外

已經冷戰緊

唔俾搞野，實嬲啦

因咩事又唔講 點幫呀絲打

除左扑野之外冇其他辦法

唔係唔想搞
係因為異地戀

飛番嚟Xianggang 俾你條仔屌

佢突然間問起我以前嘅嘢
之後後尾就好唔開心
然後就發脾氣

飛過去同佢搞

佢自己都唔係香港

我同佢都唔係香港囉

開cam展開色情對話

你之前係玩得好癲定普通介意前男友呀 佢自己冇過去㗎咩

基本上一個禮拜都有一兩次
不過始終冇身體上接觸好難
有時候佢都發脾氣

你以前做咗咩。。。？

其實一啲都唔癲 正常人拍拖
又唔係亂搞男女關係
佢自己本身之前都拍過好幾次拖

睇下嬲咩架喎

未同佢一齊之前試過同一兩個男仔flirt過
但係講時候都未識佢 佢知道嘅
之後佢而家突然間又問返同一個問題
然後就開始發癲

但係我從來唔會亂搞男女關係

乜又係你呀 陳生

陳生？

long d仲未分手?

會唔會是你條仔有新囡囡。。。揾機會同你泠戰

安排周末一日拍拖活動 , 正常既都唔會嬲

飛咗佢啦

未呀 冷戰緊啦

咁呢個好肯定佢唔會

分柒左佢啦

既然嘛係之前發生嘅事，你繼續氹吓佢，問吓佢做乜咁嬲啦，無咩神奇手段架，畀你知道你在意佢嘅感受。正常男仔唔開心到咁上下都唔會忍心嬲落去，因為佢都在意你感受。

除非佢...

我都想有機會 可惜唔得

你太唔明白男人

見到你都辛苦

ching sick ball
男人表示認同

我哋一齊左先得個幾個月
一齊之前佢用咗好長時間去追我
因為嗰個時候始終要異地戀所以諗左好耐
加上我好清楚佢身邊嘅人同埋佢份人
所以應該唔會

話自己做臭雞

嬲番佢轉頭 屌佢 包佢一日內哄番你而唔係你哄佢

咁樣好港女姐

傾下計又嬲
咁鳩煩
飛左佢啦
得閒又嬲下， 比佢騎住條路好難行
一係嬲鳩番佢， 佢驚過你

有無睇言喜攻略， 你睇下言喜點玩鳩皇上

接直問嬲乜啦，男人老狗無啦啦發脾氣

英洛先岩

咁多方法比你又話唔得 你咁樣就真係港女啦

但係我唔想㗎
大佬我都想係佢身邊

你飛過去陪佢幾日咪得囉
有幾難呀

那有錢

叫好姐妹代替你好好陪佢